救命波水

1. 高寧根 半大2.45

2.恩波里 2.5球細1.83
3.米禾爾 讓球0/+0.5 2.02
4.利物浦 10.5角細 1.72
5.國民隊 入球細 1.95
6.高路高路 讓球0/-0.5 1.89